連登肯去英國領事館未？英國收返香港！

邱吉爾曾經嗰個中國如果想攞返香港必須踐踏我嘅屍體，現任首相係極之崇拜邱吉爾，係好大可能佢會拎返香港！

推

英國佬=口交部

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

過2個月佢仲係首相先算啦

有時真係唔明英國驚乜春 英國本土離中國咁遠，根本中國冇可能威脅到英國啲咩，何況英國背後仲有美國撐腰

仲衰過口交部囉

樓主請停止打飛機

因為英國某政客全家都擁有中國陰道

影響了不少英國對中國大陸嘅政策

你唔口交人人地都口交返你咪算係咁
你想都要行出嚟同人講先得架嘛

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！

咁中國佬咪一樣唔會理你on9

請你停止向中共求五大訴求

英國同中國大把生意

英國佬無乜力

冇乜可能

要求女皇立即收回屬地

香港乃女皇私人屬地

英國政府需立即收回

承認中英失效

Push

$$$$$

冬天到了，人在異鄉的手足們，
此刻，有感到無助嗎？會飢寒交迫嗎？

請課金，接濟台灣手足！

香港人，齊上齊落、不離不棄。

唔係已有手足去左訓門口?

係